點解個慮字愈望愈古怪？

慮 係咩字？
慮 盧

所有字都愈望得耐愈怪嫁啦

憂慮

慮

呢個係咩現象？

andy warhol phenomenon
I'm afraid that if you look at a thing long enough, it loses all of its meaning.
鳩up